警察寵黑 市民重傷

黑警 死全家
香港警察 吞_ _ _
香港警察 勾結鄉黑

岩岩10點半海麗村7-11 3個員工呀嬸話差佬最好用實彈殺晒班暴徒

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

係我就屌撚柒到佢喊